班馬鞋而家幾錢對？

因為怕買貴比人呃

反麻狗

1899

你有閪錢咩反麻下場啊

返工返成點啊

仲返緊！返咗8日

講到咁大件事咁，咪又係無嘢

我hea做

有糧出未得，檔生意你咩

要追數

屌少兩Q麻友雞就買到

Adidashk 1899
食炒既話建議2300內先好收

對鞋又唔係靚 炒價不了